有冇巴打覺得自己好似冇咩野識咁

同人傾起計上嚟，講波就淨識出名嗰幾隊出名幾個球星又講下大家嘅嚐好連自己都唔清楚 ，好似同人講邊瓣都唔識咁一係就半桶水

agree

成日同人講野冇話題冷晒場咁

培養多啲興趣啦

連水都無

日日都返工放工 17歲過緊啲咁嘅生活

岩吖 我韓星又唔識 又無乜興趣
利申：絲

好想可以一輪嘴講到對方都有興趣嘅說話